覺唔覺得gay佬唱歌特別好聽

張國榮
張敬軒
關智斌
林家謙
tl韓子亮

通常gay佬真係有才華又靚仔

樓主依個post開得好，好有才華

troye sivan

但係令唔令仔就唔知！

你咁樣講我係唔會come out 㗎

我靚女來！

咁你咪死les閪

我tbg

tbh都幾多人讚我唱歌好聽..

但係你唔係gay

同性戀宜出藝術家
聽人講過

蕭敬騰係咪GAY佬
咁多年冇拍拖
但唱歌真係掂

佢暗戀我

屌你黃耀明都無學人開post

佢話識你老鼠喎

後庭

羅文

何韻詩

覺 樓主唱歌勁好聽

關智斌麻麻地喎

羅文
陳百強
蔡一傑
黃耀明
許廷鏗
Sam Smith
Troye Sivan
George Michael
Freddie Mercury
Elton John

？

黃耀明

黃曉明

關志斌係咪聾撚咗

小肥

想聽樓主唱歌

姜濤
許廷鏗

青鋒

林家謙gay???

樓主有學過唱歌？

99.999%係

平井堅

鐘意strawberry & cigarettes

Adam Lambert

好似唔係
以前康熙(小s同蔡康永個節目)有講過佢同經理人拍拖，想低調

關智斌唱歌好聽

你耳仔聾？

佢之前訪問講過係同女拍拖

TL點會混咗入去

tl呢度唱歌第五好

關智斌

張國榮係gay咩